電視而家做緊個D先叫武打戲

大陸倚天廢撚到

正撚到 d女又正 金庸劇本搭救
真係睇武打除左李小龍都冇野好睇啦

唔係盲目鼓吹舊既一定好
但係卧虎藏龍1 真係太屈機

十分同意
就算而家睇返都唔覺得outdate
有劇情，有風景，有武打，有大明星，有靚女

頂級電影同普通電視劇budget唔同，所以結果都差好遠

套野咁短，落街買個飯就做撚完

的確好正